\documentclass{beamer}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./} }
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    pdftitle={Overleaf Example},
    pdfpagemode=FullScreen,
    }
\urlstyle{same}

\title{Pierwsza prezentacja \LaTeX}
\author{Mateusz Klemann}
\date{13-01-2024}

\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{spruce}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\begin{frame}{1}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum sem ligula, rhoncus id arcu sed, faucibus placerat elit. Curabitur ut aliquet eros, eleifend scelerisque velit. Maecenas finibus velit in augue elementum vulputate. In at mattis risus. Vivamus a quam vel odio efficitur fringilla nec quis arcu. Integer sem felis, aliquam nec luctus sodales, sodales quis leo. Sed sed mi id nulla gravida varius vitae et ipsum. 
\begin{figure}
\includegraphics{./piggy.jpg}
\end{figure}

\end{frame}
\begin{frame}{2}
Pellentesque mattis orci non eros tincidunt volutpat. Curabitur sed bibendum tortor. Fusce vitae augue massa. Proin vel iaculis mauris, sit amet ullamcorper est. Nam tempor aliquet nulla sit amet efficitur. Integer aliquet nisl sem. Nunc blandit congue metus, quis porta tortor iaculis quis. Vestibulum porta ut elit quis mollis. Morbi egestas ante quam, non vulputate lacus semper eu. Ut rutrum elit pretium blandit cursus. Sed at sodales tellus. Aliquam et leo a purus gravida consequat. Nulla accumsan quam sed lacinia ultrices. In a tincidunt libero. 
\begin{center}
\begin{tabular}{ |c|c|c| } 
 \hline
 Lorem & Ipsum & Dolorem \\ 
\hyperref[sec:hello]{1} & 2 & 3 \\ 
 4 & 5 & 6 \\ 
 \hline
\end{tabular} \label{eq:3}
\end{center}

\end{frame}
\begin{frame}{3}
Nunc eros sem, accumsan non porttitor vitae, mollis a turpis. Vestibulum nec eros eu enim ultrices tempus. Ut in rhoncus tortor. Etiam in lacus sit amet erat imperdiet tempor. Vivamus urna sapien, auctor in ultricies at, tempor at erat. Proin eros mi, luctus tincidunt nulla non, vestibulum dictum enim. Nulla aliquam nibh tortor, sit amet molestie ante mattis in. Duis suscipit, risus eget posuere rhoncus, urna enim lobortis ante, scelerisque sagittis dolor arcu nec magna. Duis cursus quam ut turpis luctus tristique. 
\begin{figure}
\includegraphics{./schrooms.jpg}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{4}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum sem ligula, rhoncus id arcu sed, faucibus placerat elit. Curabitur ut aliquet eros, eleifend scelerisque velit. Maecenas finibus velit in augue elementum vulputate. In at mattis risus. Vivamus a quam vel odio efficitur fringilla nec quis arcu. Integer sem felis, aliquam nec luctus sodales, sodales quis leo. Sed sed mi id nulla gravida varius vitae et ipsum. 
\begin{enumerate}
  \item Item 1
  \item Item 2
  \item Item 3
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{5}
Nunc eros sem, accumsan non porttitor vitae, mollis a turpis. Vestibulum nec eros eu enim ultrices tempus. Ut in rhoncus tortor. Etiam in lacus sit amet erat imperdiet tempor. Vivamus urna sapien, auctor in ultricies at, tempor at erat. Proin eros mi, luctus tincidunt nulla non, vestibulum dictum enim. Nulla aliquam nibh tortor, sit amet molestie ante mattis in. Duis suscipit, risus eget posuere rhoncus, urna enim lobortis ante, scelerisque sagittis dolor arcu nec magna. Duis cursus quam ut turpis luctus tristique. 
\begin{figure}
\includegraphics{./egg.jpg}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{6}
Pellentesque mattis orci non eros tincidunt volutpat. Curabitur sed bibendum tortor. Fusce vitae augue massa. Proin vel iaculis mauris, sit amet ullamcorper est. Nam tempor aliquet nulla sit amet efficitur. Integer aliquet nisl sem. Nunc blandit congue metus, quis porta tortor iaculis quis. Vestibulum porta ut elit quis mollis. Morbi egestas ante quam, non vulputate lacus semper eu. Ut rutrum elit pretium blandit cursus. Sed at sodales tellus. Aliquam et leo a purus gravida consequat. Nulla accumsan quam sed lacinia ultrices. In a tincidunt libero. 
\end{frame}
\begin{frame}{7}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum sem ligula, rhoncus id arcu sed, faucibus placerat elit. Curabitur ut aliquet eros, eleifend scelerisque velit. Maecenas finibus velit in augue elementum vulputate. In at mattis risus. Vivamus a quam vel odio efficitur fringilla nec quis arcu. Integer sem felis, aliquam nec luctus sodales, sodales quis leo. Sed sed mi id nulla gravida varius vitae et ipsum. 
\begin{figure}
\includegraphics{./flowers.jpg}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{8}
Nunc eros sem, accumsan non porttitor vitae, mollis a turpis. Vestibulum nec eros eu enim ultrices tempus. Ut in rhoncus tortor. Etiam in lacus sit amet erat imperdiet tempor. Vivamus urna sapien, auctor in ultricies at, tempor at erat. Proin eros mi, luctus tincidunt nulla non, vestibulum dictum enim. Nulla aliquam nibh tortor, sit amet molestie ante mattis in. Duis suscipit, risus eget posuere rhoncus, urna enim lobortis ante, scelerisque sagittis dolor arcu nec magna. Duis cursus quam ut turpis luctus tristique. 
\end{frame}
\begin{frame}{9}
Pellentesque mattis orci non eros tincidunt volutpat. Curabitur sed bibendum tortor. Fusce vitae augue massa. Proin vel iaculis mauris, sit amet ullamcorper est. Nam tempor aliquet nulla sit amet efficitur. Integer aliquet nisl sem. Nunc blandit congue metus, quis porta tortor iaculis quis. Vestibulum porta ut elit quis mollis. Morbi egestas ante quam, non vulputate lacus semper eu. Ut rutrum elit pretium blandit cursus. Sed at sodales tellus. Aliquam et leo a purus gravida consequat. Nulla accumsan quam sed lacinia ultrices. In a tincidunt libero. 
\begin{figure}
\includegraphics{./nurse.jpg}
\end{figure}
\end{frame}
\end{document}